約翰遜：毫無疑問須採取更嚴厲封鎖措施，短期內公布

英國首相約翰遜表示，毫無疑問不得不採取更嚴厲的封鎖措施，遏止新型冠狀病毒傳播，短期內會公布，又指未來幾個星期將會是非常艱難的時刻。

英國今日開始為民眾接種阿斯利康藥廠與牛津大學共同研發的疫苗，約翰遜在倫敦會見一批接種完該款疫苗的醫護人員。他形容小學停課是最後手段，強調學校是安全場所，教師面對的風險，不會比一般人高。

現時英格蘭地區超過四分三人口，處於最高第四級的防疫措施之中。約翰遜說，3月底將有數以千萬劑疫苗供國民接種。

其實一個措施就夠

攻擊中囯

當佢係前伊拉克咁打到佢死為止
自然藥到病除